\documentclass[a4paper,12pt]{article}

\usepackage[serbian]{babel}
\usepackage[T2A]{fontenc} 
\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage[margin=1in]{geometry}
\usepackage{multicol} 
\usepackage{csquotes}
\usepackage[nottoc]{tocbibind}
\usepackage[backend=biber]{biblatex}
\usepackage{authblk}

\addbibresource{sample.bib}

\title{Minimal Bin Packing}
\author{Andrija Urošević\\\textit{Univerzitet u Beogradu, Matematicki fakultet}\\\texttt{andrija.urosevic@protonmail.com}}
\date{Decembar 2021.}

\begin{document}

\maketitle

\begin{abstract}
    Ovde ide Sažetak
\end{abstract}

\begin{multicols}{2}

\section{Uvod}

    Ovo je uvod.\cite{test}
    Pipeline testing

\section{Rešenje}

Ovo je resenje.

\section{Rezultati}

Ovo je rezultat.

\section{Zaključak}

Ovo je zakljucak.

\printbibliography[title={Literatura}]

\end{multicols}

\end{document}
